(阿fi)流行經典50年7

Fiona

等李維斯

886

佢幾耐冇上過電視

對腳正到……

唔知有冇人記得佢出道有個纖體廣告，咩三倍三倍纖，好on9

等慳拿

為左聽K先生

想聽胡仔唱火影忍者

好撚難聽

等aaron出黎唱奇洛

好左靚左好多咁....

好難聽

咁多好歌唔唱唱膠歌

有

聽到好尷尬

今年讀緊小學?

唱 給十年後的我 好過啦

Dance咁美極既

好想奶佢對腳

唱歌 定 喊歌
下下好用力咁擘大喉嚨叫出黎

佢本身瘦 無說力

好似靚左

呀fi唱成咁...

當年劣評如潮

以前啲歌真係無唱功都仲hit到
依家反而係幕後曲詞開始跌watt，啲歌唔入心唔入腦

長頸鹿

老喇
你試下叫twins唱返明愛暗戀補習社都好難頂

好似已經好過之前架啦

真係好撚難聽 拎黎開場無人比較 tvb都算識做

呢首歌咁撚難聽都有

好難聽 咩事

等睇菊梓菊

以前好聽d

好似

屌 佢唱到無氣咁

頭先佢忍笑

仲記得當年512同佢同期，依家已經無晒影

又難聽 又樣衰 食撚屎

菊梓喬

有亞視味

D C9 呆哂

呢個唱live又係難聽

我老豆聽聽下都頂唔順轉台

好好聽

胡仔呢兩集好搶口

之前工作關係係現場聽過

胡仔唱歌

K先生唱咗？

佢要唱彭羚

512高速退下火線

完喇

南瓜車 黑貓 男孩像你 唔知有無呢~

連登真係好多00後
當年經典膠歌都未聽過

救命

點解唔唱你維C同Best me

有咩評價

無

吳日言
難道沒練習太耐 感覺都追不回來

咁多人唔識886,我而家終於信呢度係child登
唔好講唔記得，呢首咁膠無可能唔記得

原來我記住你便忘記我自 己 ~

心目中3大膠歌
886
你唔愛我啦
士多啤梨蘋果橙

以前細個會覺得幾得意幾好聽，而家不了

頂胡仔咩事

都係阿廉夠火候啲，胡仔唱返火影忍者啦

點解唔唱奇洛李維斯回信

同你唔愛我啦齊名

886點可能唔識 除非未出世

呢個節目已爛

小黑與我？佢早年歌好高準 樓梯轉角 下次下次 我不需要tiffany

...

想聽樓梯轉角多啲

膠還膠但886我唔係好反感

陳皮

佢老婆係到笑

胡仔老婆幾正

軟雪糕都無

10後已經唔識了

敏G胡仔做主持唔撚店

Xbf未聽過都算
886咁經典膠都唔識

心諗：完啦好嗎

下次下次 下次大概可以

我願意...唱到毫無味道

可唔可以轉返曹永廉

好低音

評判表示胡仔，你今日唔係一個good performer, I am disappointed to you

唔係差好遠既咩

K先生呢

今晚有無得比like？

我願意轉台

係 自膠
仲有十年後的我 都好聽

難聽到

胡仔把聲似黃祖藍

軟雪糕too young 唔入流

好彩以前係買碟，依加streaming 應該冇乜hit rate

512??

同埋歌詞係

陪伴我的白貓剛去世

唔係黑貓

別講笑 小鳥爆開了呢

吳日言

黃

有慳拿未呀吊

認真 886雖然膠但喺當年係幾有noise

哦佢就算吧啦

黃金蝦

到座有無唱/會唔會唱K先生？

差好多年wo 中學畢旅未

08:30PM
流行經典50年[粵]

薛凱琪首次現身節目，帶來自家歌、<886>、<奇洛李維斯回信>，召喚少男、少女的青春回憶。闊別舞台多年的江希文，再唱<自編自演>及鄧麗君金曲<忘記他>，可有不一樣的感覺？HANA菊梓喬與衛詩引領觀眾回味TVB九十年代的劇集歌曲，分別獻唱《再見亦是老婆》的<仍然是最愛你>及《今生無悔》的<對不起，我愛你>。演員馬蹄露有不少角色令人難忘，這次希望以歌聲讓觀眾留下印象，送上一曲<願君心記取>。

阿fi三大膠歌
886
小峽谷之1234
Miss fiona

經典

好想有一集可以聽到吳唱K唱別怪他同埋黃宗澤唱this on9仔 love

其實當年cookies 2R果啲係咪跟twins風？
前兩者真係完敗收場

XBF K先生 小黑與我 男孩像你 趕 水 樓梯轉角 下次下次

no

江希文

cookies都叫留低唔少經典歌離場
2R真係

今晚3日兩夜有鄧以婷 我至愛

留低出浴照

cookies 不太算

stephy都ok a

Hana出場未啊？ 拿拿聲俾佢出黎唱哂成晚啦

曲奇唔算完敗

2R就真係

Race 好正喎

南瓜車 我不需要Tiffany
佢07年國語碟高汁

咪臭係

j死

咁都推佢上

2R有首我們的合唱歌幾岩唱k唱 間唔中會點下

Cookies都叫紅過 變左4個個陣
尤其stephy kary都叫有代表作

2R嫁有錢人都叫幸福

找到天使了
就讓我一個人失憶

Hana屌打all

果陣狂j佢做封面果本雜誌

小峽谷之1234又係經典嚟

有無人記得B2
同Twins同期

個節目好悶
好多歌唔好聽

睇佢著咩衫開工

2R不知幾正

應該緊身 。。

醒起仲有at17

嗰個年代邊打online邊聽廣東歌
青春回憶

型男索女

都就黎At 37

Shoot you down

有 我至愛

shine有冇上過黎

我都淨係記得呢首

amy sandy

屌咁都俾佢唱多首

兩個主持唔介紹唱咩歌
要個歌手衝出黎講

disco dancing

之前有上過

男嘅shine>boyz>>>>艾粒

B2 再早啲
號稱夢劇院後香港首隊女子組合

廣告果陣聽到<<仍然是最愛你>> 以為林狗放佢老婆上黎唱

原來係Hana

江希文成名作係食神

amy仲唱緊 好似去viutv

唔撚識做主持

夢遺

Hana

Hana 出場喇

估唔到大師都係性情中人

有冇人覺得江希文好似梁榮忠
Btw佢同佢家姐一啲都唔似樣 江欣燕仲後生過佢

hana 打工辛苦做歌手

hana

Hana see through

hana好撚樣衰 一睇就知係d八婆臭閪

/ \

又諗起多齒症

雞

仍然是最愛你 依首歌真係好深刻

一聽就諗起再見亦是老婆

真係好樣衰

打唔掂文職咪發下明星夢

cap低J

彭羚嘅歌

點解咁都上到位

揀彭羚歌係咪自殺?

法官大人留俾我

樣衰又無波

唱得好難聽, 個音域咁窄就唔好唱彭羚啦

全晚得hana 一個係可以聽得入耳

個樣特別 比老闆睇中 針佢過大少少概

真心覺得彭羚既歌只有彭羚先唱到

同彭羚差幾十皮

好靚啊Hana😍

無錯

有wo

佢唱得唔算差

但同彭羚差太遠

有溫泉

唱得好好

個Hana咁多打手

hana定樂曈

容祖兒都未去到彭羚level,更何況佢

對眼好似表哥

要揾埋花師奶唱別怪他

彭羚高音穩好多

Hana 唱得好好聽囉

之前有個打手hana老公

邊個細D

個裡字變左”nui”

好聽

點同彭羚比呀大哥
但求唔走音已經好好

佢把公廁聲一d特色都無
揀番千禧年代d k歌咪算

無感情

彭羚咁屈機無得比啦

今晚D 質素太差啦, 連長頸鹿都唔好聽, 真係得佢一個先啱聽~

仲有個時係若希生仔先搵佢替假

仲有人事每天多變更誰亦盼望有一些預感

今晚無冒險王

得罪講，佢把聲真係唔特別

公廁聲

live 彭羚

林狗自私食

btw當年別怪他唱k巧多人唱

以唱洗腦歌嘅功力黎講，吳若希大勝

唔好聽

係到搵佢兩個唱最近飛虎首片尾曲

冇男孩像你

收左皮好耐喇

仍難逃世間中 要分離 仍然等待會又相隨

係 好明顯係打手 無啦啦走左

轉台睇賽馬直擊好過

好想聽波士高唱最後祝福
我這樣討厭 他完美如此～

Hana唔係唱得一首下嘛

係咪得我一個覺得小峽谷之1234好聽

衛詩

正

成日唱唱下接左去886

多麽想用說話留住你

個江乜乜唱兩首
hanabb 得一首

miss fiona 正wo

呢首歌要唱到走音先經典

走音版呢

聽親都諗起黎明當日情景

哈哈~~ 俾100毛玩左啦

我又怕心難死

呢套越黎越多budget
首首都咁多dancer

衛(詩]蘭

後生版盧婉茵

原來係佢

成個師奶咁

點分蘭同詩，好似

超似

fiona 嘅歌都變咗經典， 我真係老喇

衛詩黎？ 我以為係盧婉茵添

佢唔講係衛詩既話
我會以為係衛蘭

幾好聽

仲以為邊個呀嬸
拉近鏡先醒起係衛詩

經典唔代表老

衛詩冇咁肥，同排牙好核突

衛蘭變咗蝦頭

行近 我又怕驚動你
諗起nescafe 越南白咖啡添

盧宛茵唱歌呀！

搞錯啊Hana唱得一首

敏之又被處刑

連把聲都好似，係衛蘭把聲高音dd

點會請到撈家上去呀!

好勉強強

衛詩*

禿頭靠假髮

敏g又比下去了預備

敏之又出黎獻醜

佢歌手出道

家燕姐訪問親d歌手都話好期待佢出唱出碟
佢有冇聽過個歌手啲歌都成問題

Jill 啲歌其實好好聽，希望佢快啲可以出碟

衛蘭個腔sweet 啲
聲線冇分別

搵敏之做主持要唱歌，係咪玩佢

唔睇畫面，衛蘭兩姐妹把聲真係好好J

so?生完係難聽嘛

點解要羞恥play敏之

衛C屈機

敏之都係賣樣好d

啱啱衛蘭唱第一首歌時個樣有啲似黃梓瑋

人地歌手出道架

Jill 個頭好能醜

敏之好慘

一啖砂糖一啖屎

係無乜人請到...
好多人一線尾二字頭

敏之

小室咩話......

衛詩唱衛蘭d歌咪最女囉

小室哲哉入室弟子

周衛蘭合唱

屌你老母好撚恐怖

好撚辛苦呀敏之

敏G係幾靚
但唱歌主持。。。

佢賣腿嫁

咁點

賣腿好啲

咁你覺得好唔好聽呀？

成班失敗者

出道又點
所以咪冇得再唱囉

衛詩屌打 全靠佢carry

衛詩把聲沙啲

好多返哂大陸搵人仔

首歌係咪祖兒同kay唱過

更新番，應該係當打時期既一線尾

我撐佢唔落

其實我唔介意敏G入studio錄完再較到好聽之後咪嘴好過啦，好過集集獻醜

不過事實係要老先可以叫經典

衛蘭根本係衛詩 衛詩根本係衛蘭

呢首佢兩姊妹唱就正

衛詩勁輕鬆

衛詩好聽喎

衛詩把聲無咁清

要搵奶粉錢
連D咁既JOB都要接
唱得咁辛苦
仲要搵個咁唱得既PART自己
係咪玩9敏G

雖然衛詩遠比唔上Sally,但一拍埋敏芝,即時變歌后

葉佩雯同譚凱琪幾好j㗎

陳敏之

主持又廢 唱又廢
都唔知點解會搵佢

搵家燕姐學下唱歌先啦

搵埋譚凱琪黎啦

佢仲要唱到個樣咁enjoy嗰下厲害

其實由頭到尾得一個人

叫阿fi唱好過搵陳敏之啦

今集無得畀like?

痴撚線 敏g震音靠fing個頭

係，我記得仲有容祖兒恥笑kay版

想j水晶梨

陳敏芝唱歌好難聽

諗起都覺得好聽

唔洗

敏G啲台風係想點？

兩個鬥柒

陳敏之隻台風上個世紀

咁有個靚女好個c奶既

沙利同joey當年勁歌金曲都唱過live, 巧巧J

Like唔落啦 家燕姐

小惡魔

家燕姐讚都唔讚句

美女廚房 食左先講

K先生係咪殿後唱？

搵葉佩雯黎

保特去左多仔

襯番個show咋

must

今集無我不是歌手?

Live好難聽

比like時間

陳敏之唱得好難聽

有得like

concert yy上面呢首又係炒晒車

衛蘭唱功差左咁多

maymay

馬蹄露。。。

馬蹄露

司徒獨孤明珠

呻吟咁

個妝咩事

May may

撚晒聲咁做乜撚

白姐姐

去左挪威la

馬蹄露之前咪唱過

租約期滿

勁喎 扮埋張德蘭既聲腔

藍絲馬蹄露

唱嘅係一種回憶，一份懷念
好唔好聽是鳩但

唔知今集家燕姐仲讚唔讚得落

一諗起佢係藍屍就冇乜好感

cut左佢好過

馬蹄露唔露下波冇人睇

係咪霑叔填詞

花輪同學頭

次次上台個眼影都搽到我愛羅咁

聽fi唱live就係要走音同大大聲抖氣先有味道

邊隊

請尊重家燕姐比like權利

露都冇人睇啦下話

想熄機

懷念經典

遠睇有幾分似hocc

以前d詞係好正

隔一百米睇可能似

其實星夢係咪拎Bella上黎唱一首試水溫，一聽到比人小到仆街即刻收返晒啲計劃

我寧願真係請hocc上嚟
不過冇可能

好難受

無比like

奇洛！

終於

k先生

明知我們

讚都費事

奇諾

黎啦黎啦

屌，又fi.....

奇洛

奇洛李維斯回信

咁就十幾年

正啊

黎la

俾返Hana我啊

依首歌都已經成為經典

我中三睇住佢出道

咦 又有翻佢

降晒key

當年MK妹唱K都要點幾次

吊打一眾所謂歌手

當年出道短髮look真係正到痴線

係咪唱定
等臨尾播的

d抖氣聲

著呢d boot 對腳好無線條 :(

陣有郭富城

你都三張野喇

呢首都算係經典,當年勁HIT

同你差唔多大

fiona 真係好mk妹既回憶

降key

唔錯，都仲係呢把雞仔聲，同記憶無乜分別

由中學到依家搵女都係照著佢個樣搵

Keep到喎

如果郭富城突入唱一兩句就正

無晒D高音位

幾時有人埋佢單

呀fi真係好靚

好耐冇見過佢

佢有種少少m底既感覺

連把聲都好m

有無男孩像你

把聲同細個聽一樣

薛凱琪把聲差咗好多

Apps小姐

唱得ok喎

可惜係胡仔

90後冇死了

屌緊moka

個樣好似唔同咗咁

fi仲keep到咁靚同keep到live咁難聽

點解咁低音

記得佢初出道勁靚
而家都靚

最鍾意佢首趕

我覺得學警時個短髮樣係佢人生最大污點

不要再說了

都係咁鐘意fiona 唱歌 可惜宜家啲歌無以前咁正

佢唱到哮喘咁

咪差唔多

女人味重左

佢以前個樣真係世界級

幾時有力過

超難聽 回晒塘

開始dodonization

佢根本係索 同連詩雅差不多

果然係茶

好撚正呀

呢首次次唱live都降哂key

無晒高音位

其實好似好過以前

拍學警前係

唱得好辛苦

唱唔掂，首歌降左key

Fiona同twins都係唱咁多年一啲進步都冇

好中意fi d歌
男孩像你 南瓜車 奇洛李維斯 糖不甩 甜蜜蜜

以前wallpaper必用佢

不嬲都係咁

佢拍閏蜜果陣淫撚到

好撚正啊

明知鵝們隔著個太空
唔知點解細個會聽呢啲歌

早熟個陣正到

係keep住水準

明明保持一貫水準

我都用過

Fiona 把聲好甜

大日子

靚到痴線

轉會之後D歌就唔得

利申: FI FANS 有齊D碟

而家三上悠亞咁都唔差

討論區頭像都係佢

帶子

你個名

我想試下

企埋一齊fiona 靚好多

Everybody move ur body

做乜撚 大日子

真係好懷念
d詞真係好正
當年同女神距離

阿fi索過hana好多 高又高

dear fiona 雖然係改編都好正

fiona d歌幾易上口

小田又唔識唱

轉台睇now you see me

最失敗係去tvb拍套垃圾劇
剪短頭髮即刻收皮
一沉不起

嘩屌，我當年啦啦隊社歌

唔關事呀 之後先多機會

好少可片尾唔唱啲入晒棺材得阿公阿婆至識唱既老歌

國際學校偽鬼妹仔vs天水圍公屋老泥妹

而家見到阿fi覺得佢唔知笑緊定喊緊

有冇人以前唔敢睇佢同房祖名套早熟

hana住天水圍?

Fiona真係好靚

個格似

hana個樣好似死老豆咁

tvb入屋影響力大好多
短頭髮令佢個長脛更加深入民心

咪係囉

yes

竟然一直無人post呢幅經典圖

d衫好似女鬼

如果唔係拍套垃圾劇
一定唔會好似而家咁咁沉

嘩！攪乜，炒晒車

印象中長頸鹿次次係叱咤唱live都好恐怖
有一年唱小峽谷之1234仲得人驚

洩欲淇冇改錯名
根本係為男人洩欲而生

2004第一隻碟
咁就十幾年

而家聽返成隻碟都好好聽
d歌個feel好夢幻

豹紋底褲仔係咪叱咤

全人類一起disco dancin

屌你老母唱爛草蜢首歌

b2 my favourite

以為係華麗明星賽

無咁光

點解陳敏之可以集集都咁難聽

陳敏之唔好撚唱啦，草蜢喺棺材都激返醒

邊個咁高音

因為bless cake

屌你老母陳敏之

小田咀型錯哂

兩把女聲

高音到咁

樣衰

草蜢未死喎老友

陳敏芝好撚難聽 駛唔駛咁撚高音 走晒音咁

陳敏G

b2 應該後出

唔好幫襯 blesscuit

黎小田唔識唱

sandy amy

Miss Chan Chan

賣曲奇賣到賣港

b2

係ge 無幫襯過

陳敏G唔撚識唱歌就咪撚唱啦真係好撚難聽呀
把聲又難聽個樣又唔靚搵佢返嚟敏乜柒呀

你地咁好記性既

全人類一起disco dancing尋鳩興

B2係咩組織黎？

閉上眼 似是末日

女子組合 早過twins

Miss chan chan 做咩唱到咁作狀

雲長

吓，我load錯歌？

上個禮拜講完B2
今個禮拜真係有

今集D人 好似好過上集

B2最正首歌

mon post 嫁小田

起哂雞皮

期待B2呀

呢首都正 型男索女 第一首rap

又係呢首

唱得好麻麻下

mcc係咪七十歲黎緊

點解唔請d新人黎唱下，齋揾老鬼唱真係唔唱到幾多集

62

da da la la 擺呀擺

佢唱 火 個時做乜鳩

冇葉德嫻真係大打折扣

D女女

d dancer

Miss chan chan 左一個dancer

大奶果D企前面啦好心

好正

大波

呢首歌唔好停

Miss Chan Chan差唔多唱足成節

想睇dancer 多D

因為無錢lor

又係上黎宣傳演唱會

因為錢

amy 隻兵 漢洋
小雪隻兵 漢洋

Sandy，郭可盈堂妹

靚妹仔 自由在我手

好想屌
熟女好正

諗起鄭子誠把聲

美人！

有意思
有意思
哈哈哈哈…

正 人肉又燒包

件衫咁低都無波

愈黎愈似李私煙

同溫碧霞扑野即刻死都制

屌你

件衫起摺
難睇D

溫碧霞學人開演唱會
係咪得班中坑會入場打飛機

遠飛

記錯 應該話驚變

有冇得抽幸運兒上台扑

咁老仲咁索

頭先個小朋友好呆滯

哩首歌我好鍾意聽，但佢唱到去哂音

無辦法啦獨留兒童犯法

個樣無老過

岩先小田數4321幫妲己入歌

化妝

好過羅霖啦

今年51歲。。
去到60歲我都deal

啱啱有一鏡
法令紋深到

邊個會睇佢演唱會

驚變好睇d

妲己中間冇gap既

又走音，又無氣

有意思,有意思~~~

咁嘅款開show

依家已經拍唔返依種戲 肯定會畀人屌話cp又教壞細路

唱兩隻仲唔夠

都好聽過賣港個主持

以前嘅女神

仲多過宇宙gem

屌好難聽呀

萬語個度

Who

bad’s cake

陳敏支

其實唱歌d唞氣聲真係刺耳架

其實ok la

B2

b2兩位做人呀婆未

幾正wor

想聽shoot you down

仔女都未有 amy

Keep得都算ok

sandy做第d

魚網絲

乜水黎？

內衣著咗出面呀

著高跟鞋跳舞

b2長直髮幾正

佢地一出場我就話嘩無老過

用我閃樂眼燒

中學未畢業定細個屋企冇電視

當年有買老翻

好撚難聽 冇氣咁

應該得一首

退出樂壇係正確嘅

落左來無耐
真係唔識
90年代既？

2個人妻味勁正

成日唱錯左全人類似在遙遠

呢兩條女乜撚嘢人？

B2 想當年出道打twins

Kpop歌改篇wor

胸圍內衣廣告

)

2000年出道
2003年退出

15年喇

原來叫B2
真係未聽過

2000頭，同twins差不多同期

救命啊
好難聽

生日先見

點解會有fans

90後唔識B2...
長髮唔錯

B2，香港二人女子演唱團體，成員分別是譚嘉荃（Amy）及郭可穎（Sandy，郭可盈堂妹）

B2參加新城電台舉辦的「一級班少女歌唱大募集」分別獲得亞軍及季軍，獲得BMA唱片公司合約。

2000年正式出道，她們的曲風以快歌為主。於2000年10月推出首張EP《B2 Attack》。她們於2000年「新城勁爆頒獎禮」獲得最受歡迎組合的第三名。及後於2001年推出了《B2同名專輯》。她們的主打歌《型男索女》的歌詞被認為粗俗，而被各大電台及電視台禁播。2002年1月，她們推出了首張大碟《娥世代》。及後她們於同年的6月在台灣推出了《娥世代》的台灣版。

2003年，宣布退出樂壇。Amy於無綫電視擔任兼職，及為節目《娛樂大搜查》擔任記者及寫稿工作[1]，Sandy則到外國進修。

2006年，Amy離開了無綫電視，轉投「香港寬頻電視」任主持。

直到2012年，Amy加盟漢洋主理的自由行娛樂，正式重返樂壇。

我聽都未聽過

當年梗係winmx

嗰期鄭臭四，黎明改好多啦

長直髮果個真係好撚正

無Shoot you down

今日係咪無得畀Like

無唱shoot you down唔開心

幾型棍

算係咁啦 依家唔係唱歌搵食

我識by2多啲

其實amy唔想退 係sandy六書先散

amy應該viutv

佢退出我小學都未畢業

睇MV補數

80後表示B2有咩歌都唔知
樣係有印象
當年識聽一定係twins 靚又靚過佢地

林利生cancer都唔抖下

我買嗰啲老翻好抵玩，廿蚊有雙封面，一碟有兩歌星，記得買過蘇有朋+奀妹

搵佢同鷲哥一齊候黑社會大佬啦

佢好似腫腫地咁？

2R就識 B2真係未聽過

奀妹

佢都係小虎隊 唱伴我啟航算啦

我們的合唱歌

80後表示連有呢個組合都唔知

b2 回憶番哂黎

鍾意b2多好多過twins 起碼夠姣 唔會扮乖

咁多人唔識b2

對首歌有印象，但唔記得隊組合

shoot you down用我狠狠眼光
換個奪目形象我就是偶像

當年twins一出明愛暗戀補習社，已經爆咗出嚟，roadshow係咁播

348 disco

家姐

仲有關家姐

關家姐

又陪著你嘔

陪撚夠未

2000年用56k的話，似係大學D free account

又嚟

係咪錄影

錄完分開兩日播

件衫想點

Diu,又陪著你走

陪著你走真係唱到爛唱到煩

直接叫佢關家姐

又陪著你走
好厭呀大佬

唔止56k

呢首已經聽到想嘔

又陪著你走

搵木偶妹出來唱好過啦

聽落舒服過個星夢西同唐嬸好多

屌你老母呀

屌那星玩夠呢首歌未

首歌係好煩

但家姐就係正

陪著你周~~~~

明明寫住火影忍者⋯⋯

關家姐唱得舒服好多

唱Eason歌

個吉他仔幾cute

有聲

我想聽返最原本 盧冠廷 果個版本嘅 陪著你走

把聲好似soft左好聽左

Eason d 歌好難番唱正過佢

家姐咁密 正

唔好意思已經唔想再聽到

唱到好似hi-fi碟咁

OK wor

家姐唱得幾好呀

屌 咁樣編曲 抬頭吧之後冇左個種力量
好似死老竇咁

和音果條女

家姐而家唱唔到螞蟻那誰了

家姐係pro

唱得幾清新

關家姐好正

關家姐多d上黎啦

機場

關家姐都變埋經典

朱

廢老笑話

咪咪姐

以為叫heidi黎

朱咪咪

睇牙最緊要實力

無我不是歌手？

今晚最好聽

家燕笑到就賴尿咁

朱咪咪正左wo

雖然條友唔錫自己把聲，但講到唱出首歌詞嘅意思，真係世界級

睇得

呢首唔岩咁樣改

全晚最好聽係朱咪咪

睇牙

朱咪咪真係好撚正，平時成個癲婆咁，但係一唱歌有晒台風

朱茜！

好想聽咪咪姐唱舞女

壓軸

咪咪唱得好輕鬆好柔

好似小鳳姐

咪咪姐對波der晒喇

Wa係朱咪咪呀

有請⋯小鳳姐

佢講咸野炒場仲正

我仲以為唱呢個版本

周澄

屌 得一首

真藝人，咩場合都撈得

碎料

咪咪姐可唔可以encore

關家姐根本好有實力

不過冇個人風格
加上單柒野俾舊登無限放大

cut 左？

哦 呢首

成個台咁多女人一條波罅都見唔到

好彩無賣餅婆份唱咋

我情願miss chan chan果part比咗佢

似係錄影分開幾集播

dancer

後面

小田幾high

登台登到身經百戰

傻啦 冇家姐潮文更加冇人記得佢

馬上風

家燕媽媽

一陣點忍 成個鍾先到鄧以婷

呢首我識呀 我識呀！

陳敏之件衫都幾低 不過無波

佢應該講緊衝出去攞獎嗰單

一樣

呢單真係柒到核爆

黑鮑

仲有d咩已經人間蒸發嘅歌手會上流行經典50年？

我想睇sky，有冇人識

900

vrt去過亞視做主持

應該話sky

痴線 個個睇波?

你老母打打下機聽到喊驚咁
嚇能死咩

今集D嘉賓

盲俠有呀

鬼揸咁叫，屌佢老母

屌 想轉台
把聲爛到

劉雅麗成個魯芬咁

梅姐d歌好難翻唱得好聽，把聲太特別

愈做愈垃圾

其實佢唱歌好聽

以為呢兩條友最多唱一兩首
點知係周圍開show致敬強姦哥哥梅姐啲歌呃飯食

小好

聽過，ginlee係仲好聽

佢唱歌okay
不過有啲越級挑戰

唱得一般

神之馬壯

個廣告幾好

算係咁啦,起碼合格,HANA挑戰彭羚先係得啖笑

經經

扮劉華把聲

仲以為係thinkbig個主持

唔搵埋老母出嚟嘅??

呢首反而覺得JW唱得仲好

經經都有唔少燈牌喎

屌好撚難聽呀

經經都係快啲番去阿媽身邊啦

老母買

幾時請埋黃宗澤

呢條友幾時都要提下老母

都係要拉埋阿媽上電視

死撚翻上大陸啦

Hole hole地相處

專送大陸專才來港嘅陳敏之

返去湊仔啦
陳敏之

我不是歌手 呢 part
一係就搵個唔太出名 但識唱
一係搵個有 D 名嘅

搵楊天經 想點

返大陸啦 臭閪

敏之呢個look好正

陳敏之好難聽

經經愛再沒遺陷

ok 呀
有咩問題

唱得好難聽

其實真係唔明陳敏之點解可以撈倒咁耐

入面件肉色背心的想點

以愛 咁淫

聽原唱

鳳裏匪奔～～～～

係 仲好意思話自己歌手出身

陳敏之真係專毀經典

CC尾咁~~~

呢套主持都係敏之做左以愛先到 而胡仔就跑全馬而做到

個人奶共，自然衣著各樣野，慢慢都變得似中国

蚊滋用左中孝介唱法？

都已經唱得差, 仲要唱錯歌詞, 字幕都要跟佢

想睇衛斯理多d

盲俠

請唔到人了

好難聽 屌

Signal係咪唱歌出身？

係呀

典解唔唱拖字

係時候再請克勤黎

唱得幾穩陣

一首?